Hij wachtte me met veel ongeduld af.
Hij was al vroeg weg de chaise-kar, en had de smidse geroepen en het nieuws gehoord.
Hij had bereidde een collation voor mij voor in de Barnwell-salon, en ook hij gaf opdracht zijn winkelier om "uit de gangpad" te komen terwijl mijn heilige persoon voorbij ging.
"Mijn beste vriend," zei mijnheer Pumblechook, mij bij beide handen grijpend, wanneer hij en ik en de collatie waren alleen, "Ik geef je vreugde over je welzijn fortuin.
Welverdiende, welverdiende! "
Dit kwam op het punt, en ik vond het een verstandige manier van zichzelf uitdrukken.
"Om na te denken," zei meneer Pumblechook, na mijn bewondering naar mij te hebben gesnoven sommige momenten, "dat ik het nederige instrument van leiden was geweest hiertoe is een trotse beloning. "
Ik smeekte meneer Pumblechook om te onthouden dat er nooit iets zou worden gezegd of hintte op dat punt.
"Mijn lieve jonge vriend," zei meneer Pumblechook; "Als je me dat toestaat Ik bel je zo ... ' Ik mompelde "Zeker" en meneer Pumblechook nam me weer met beide handen, en communiceerde een beweging naar zijn vest, die emotioneel was uiterlijk, hoewel het nogal laag was: "Mijn lieve jonge vriend, vertrouw op mijn doen mijn klein alles bij uw afwezigheid, door het feit eerder te houden de geest van Joseph .-- Joseph! "
zei meneer Pumblechook, op de manier van een meedogenloze beschuldiging.
